威爾士 Snowdonia國家公園幾問

想問係卡迪夫有咩方法去到Snowdonia 同埋除左行山之外有冇特別既野可以玩到(大概係9月中會去) 同埋有冇D英國出名同牌子好既旅行社可以搵到團去Snowdonia 萬分感激

自推

有纜車上snowdon山頂

冇記錯嘅話可以喺Bangor搭巴士去搭纜車，行上山來回官方寫九個半鐘
上次去諗住搭纜車上去，之後行返落黎
點知大霧同大風到仆街，最後放棄
落返黎之後就岀返太陽

巴打係即日來回咁玩？

係丫😂 即日火車來回

咁我睇下有冇可能玩到即日來回先

推